{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66609&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔이븐"
    },
    "text": "宿泊施設は客室のみ提供しており、駐車が可能です。 さらに大型車を駐車する場合、1万ウォンの費用が発生します。 入室の際にはお客様の身分証明書の確認が行われます。 予約者と同行者の身分証明書も確認してもらいます。 身分証明書がない場合、入室をお断りする場合があり、これによるキャンセルや払い戻しはできません。 この宿泊施設では未成年者2人の宿泊を絶対に許しません。 また、3名以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能であり、摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しもできません。 様々なイベント行為も禁止されています。 イベントを行う場合、客室に深刻な毀損が発生する可能性があり、これによる被害はお客様に全額請求されます。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 外出時にはカードキーを必ず返却してください。 カードキーを紛失した場合、3万ウォンの費用が請求されます。 駐車場は使用可能で、満車の場合はバレットサービスを提供します。 合わせて20台の駐車施設があり、宿の周辺には群山バスターミナルまで5.2km、群山駅まで9km、銀波湖公園まで2km、群山大学まで7km、聖堂まで3.8km、群山市役所まで5km、群山港まで7.4kmの距離にあります。 客室内に提供される施設は様々です。 徒歩特価客室は駐車が不可能で、スタンダード客室は55インチTV、PC、空気清浄機、ウォッシュレット、Netflix/ティービング/ワッチャの視聴が可能です。 レイトチェックインの客室はランダム割り当てであり、スタイリッシュな客室はスチームクローゼット、55インチTV、PC、空気清浄機、ウォッシュレット、Netflix/ティービング/ワッチャの視聴が可能です。 24時の宿泊客室は3~7時以内に入室し、24時間利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室のみ提供されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "大型車を駐車する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "大型車を駐車する場合、1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "入室の際にはお客様の身分証明書の確認が行われます。予約者と同行者の身分証明書も確認してもらいます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできませんか？",
            "answer": "身分証明書がない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者2人の宿泊は絶対に許可されません。"
        },
        {
            "question": "3名以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3名以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能であり、摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "イベントの開催は可能ですか？",
            "answer": "様々なイベント行為も禁止されています。イベントを行う場合、客室に深刻な毀損が発生する可能性があり、これによる被害はお客様に全額請求されます。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "外出時には何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "外出時にはカードキーを必ず返却してください。カードキーを紛失した場合、3万ウォンの費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は使用可能で、満車の場合はバレットサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には群山バスターミナルまで5.2km、群山駅まで9km、銀波湖公園まで2km、群山大学まで7km、聖堂まで3.8km、群山市役所まで5km、群山港まで7.4kmの距離にさまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には様々な設備が提供されています。徒歩特価客室は駐車が不可能で、スタンダード客室は55インチTV、PC、空気清浄機、ウォッシュレット、Netflix/ティービング/ワッチャの視聴が可能です。レイトチェックインの客室はランダム割り当てであり、スタイリッシュな客室はスチームクローゼット、55インチTV、PC、空気清浄機、ウォッシュレット、Netflix/ティービング/ワッチャの視聴が可能です。24時の宿泊客室は3~7時以内に入室し、24時間利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 699
    }
}